有冇識玩滑板嘅巴絲

有咩心得

喂 如果你ok,教我

踩滑板一係跌一係唔跌

認真學下仆街

練下push先

練咗轉方向先啦

有冇巴打出黎刷下街

想識絲打比我扶住 最好著黑絲

我要有姐姐教我

推到冚世界都睇到

到了現代，ff有神仙姐姐

呢期好鍾意睇呢d片

侵唔侵魚仔玩

jeng，我都有睇，宜家想練好基本功

我都想有人教 自己一個踩進步得好慢

一齊玩啦，你住邊頭

荃灣嗰邊呀，你呢

中學生？我十八

tko

畢咗業啦，你平時喺邊頭踩㗎？

我完全新手，兩年前係某寶買咗塊係屋企玩，打爆哂d玻璃，之後一直唔夠膽玩。

揾個時間相認，小弟毒撚

我tko嗰邊嘅，有邊度可以一齊玩，仲係刷街stage

ps.我唔引用你睇唔到

淨係諗到滑板場嗰啲我平時只係喺公園摺埋一邊踩

ps.唔介意嘅話不如加tg？

你加我啦

Join埋我得唔得 買咗塊板玩咗幾次就無掂過 得自己玩好悶

加我未得

我都係荃灣個邊踩 玩咗一個月唔敢入板場踩